荔景站一黑衫人倒地。

有無在場巴絲知咩事？

？

圖？

有無幫手呀你 佢死左